有咩慘得過比人請食檸檬

唉 點解要咁對我

食兩舊檸檬

估到一定有呢個答案
但已經無心情笑

漁翁撒網果d心諗 食一次檸檬就咁 我日日食幾次當飯食

漁翁撒網既人正仆街

收皮啦

食屎啦朋友

有免費檸檬食
整杯檸水飲下

咁你請我食未

好名

不